(開定先)垃圾阿狗贏到車路士抄晒個Po所有user名☺️

講定先，重覆名照抄，推到1001開新Po繼續抄

留名

收檔啦

lm

如果車狗win我代樓主找意大利條數

成班車狗咪燈啦，然硬都要燈

好

我都抄

冇機會

意大利走數王

辛苦了摸西兄 到時要幫手出聲

樓主找數我世世代代都做雞

我指我所有後代

講埋，emoji唔抄

收聲啦走數王 你找數我轉會支持曼呀

垃圾車然到我改名做龘龘龘龘

cap定先

贏嗨到咩

你抄硬

ok

你咪撚狂留言啦 抄自己扥咩
Lm

準備抄啦仆街

抄佢個個好過抄你個個啦

咁我都係留一次姐
雖然呢次第二次
我改名做卡美龜囉

咪又係抄，有乜分別

改做龘龘龘龘抄撚死佢

抄撚咩..
阿記會贏到咩..

阿記win係100%架喎

贏到邊會開Po

爺爺唔會打冇信心嘅波

如果樓主現實拖數
而家會被人斬開幾多碌？

剁肉碎添啦仲幾多碌

轟又然

咪燈 再燈我屌爆你屎眼

贏左又無歐聯 我唔信阿妓會咁博

阿狗win代樓主找2大利統一條數

樓主抄定先啦
唔好等星期二先抄

Lm

劉明

樓主會唔會考慮抄意大利統一

樓主係出左名既狗黎 走數狗☺️

阿狗贏唔贏 佢都唔會抄

pish

垃圾阿狗畀人大炒硬
Milik 哥呢次唔洗走數喇🤣

你終於認自己係臭雞？

LM

如果我唔找數，阿仙奴永遠冇冠軍

你找唔找都無

留明睇走數

我走數做乜都得

收啦

你次次都貢講嫁啦

跟住就 黑哨唔計 乜乜物物又唔計
之後就話 有合理解釋走數

樓豬無撚用

中立球迷但都想睇你抄

我都想抄

找數啦

走數友

仲有兩三粒鐘開波

幫你推到1001

阿仙奴～冠軍
阿仙奴～冠軍

仲有個半鐘推下先

如果阿狗係反杯嘅話加到抄三次

一粒鐘

抄定先啦

推下先，完場前照計

我改定名

半場贏波抄一半

.

留你老母個名

哈

截數

黎啦

🙏🏻

牙milik,呢獲點算牙

慢慢抄la

我有份推意大利文

加油喇波蘭神鋒

推啊，寫字好

唔好走數

可唔可以加埋意大利統一史？

仲留乜鳩，截咗數了

益左你

抄未

睇你找數

抄未??

聽朝先抄

截咩數丫，爆post 你都要抄架啦
留名

又走數

係
1230截左 大家唔好屈

支持呀

#137截咗

同意

多練字

開post嗰時都冇講咩情況下截 咪走數啦

開波已經截左

爺爺捧盃咁開心可唔可以找埋意大利統一史

你唔撚係諗住完場後留名仲會抄掛，咁樣你哋慢慢推到1001我又要抄晒？咪撚on9啦，總之我正係會抄#137之前個啲名，後面個堆理撚得你死

樓主話截數就截數
要怪就怪你唔早留名
死lur爛lur成個大種乞衣咁有乜謂

完咗場先留名仲屌我走數個啲墓誌銘就幫你抄

屌你走意大利統一史數得唔得

抄啦7頭

人地話朝早抄 咁急做乜

盲亨黎

咪以為cut off左當無事丫
抄啦76

得閑就出文，等左n個星期二

收到風樓主星期二會抄

係

之前好似冇留，俾面我抄埋我ok?
順便用第二隻色既筆抄

做壞規矩

完場先截ok?

見係你特別比你

LM記得畫埋公仔

#21

幾時找數

樓主應該截左數都照抄
等第一頁果d無藉口走數

總之今日一定會有

而家留名ok?

2

3

又留名

牙milk真係食屎仔黎

樓主會唔會下星期二先再抄

Hello

g